[ViuTV 員工請進] 而家個新 Web 版好麻煩, 唔該搞搞佢 !

自從你哋 update 完個 Web 版之後, 睇親任何片都要撳一撳個喇叭 icon 先有聲出.
最離譜嘅係如果要連續睇幾集節目, 每一集開頭都要撳一次個喇叭 icon 先有聲出. 真係唔整好過整.

Facebook 同 Youtube 嘅分別就係, Facebook 人哋唔 expect 你一定會睇片, 所以先會開頭幫你 mute 聲, 免得騷擾到使用者. 但係 Youtube 同你哋就唔同, 因為去得你哋度唔睇片重有咩可以做? 睇片噉緊係會開聲睇嘅人多過 mute 住嚟睇嘅人. 冇可能要就少數人嘅需要掛? 連 Youtube, Vimeo, Twitch 依啲業界巨人都唔會噉做, 背後一定有佢嘅原因.

香港人最興笑而不語, 頭也不回. 唔係個個都會好似我噉出聲提你, 重要而家啱啱係世界盃時間, 唔想將依個機化為危嘅, 就拿拿聲搞翻掂佢.

〖搭單問埋〗蘋果日報個網頁，一打開就成頁播個樣衰男人廣告，見到都反胃，黎手就返回上一頁。 唔該搞搞佢！

完全認同
每集都撳一次開聲，做乜鳩

同埋點個D字幕咁細粒

要自己放大個頁面 on99

我行遠少少已經睇唔到字幕 on99

Solved